有冇人睇到黃大仙警察宿舍邊個單位丟玻璃樽？報案

不在場的巿民報案，問佢拎報案number, 佢唔做野就去監警會投訴

可以大量巿民一齊報案

推

標準答案: 驚就唔好岀街